【統計】總共入過幾多次海洋公園

好似5次

幾歲一次
中學旅行一次
返工後，同朋友一次（helloween)
生日免費飛兩次

利申：窮撚

石頭點入呀傻鳩

你係咪入石頭公園

話時話你係咪用石頭買飛

【統計】海洋公園座山有幾多舊石頭

石頭餐廳

原始人都識去海洋公園